[港女柒到爆] 一名港女苦主，上月被氹送厚禮，人渣食過翻尋味，又再出動.........

苦主Helen在上月透過交友app認識柏圖，經過一段時間的短訊溝通，柏圖終於出擊邀約Helen見面，再以同一個劇本，生日送禮物環節，成功氹到Helen送上2000元現金，「佢話要揾相熟朋友做西裝，打比朋友時仲話係未來女朋友送。」奸計得逞，渣男柏圖甚至提出更大膽要求，要求生日飯折現，結果Helen再次乖乖奉上500大元，最後換來柏圖請她吃了一頓餃子晚飯。

一個月後，柏圖食過翻尋味，提出約會，Helen配合記者放蛇，再約對方見面。 甫見面，柏圖即送上手鏈，透露此乃母親意思，及後着Helen回禮，目標希望能送贈Apple產品予愛好打機的父母。

甫見面，柏圖即送上手鏈，透露此乃母親意思，及後着Helen回禮，目標希望能送贈Apple產品予愛好打機的父母。

記者上前踢爆，問柏圖為何經常以生日為由氹人送禮，柏圖聞言即拔足狂奔，落荒而逃。

港女真係好蠢

睇完直播app個d送禮

依d都唔算係咩姐

柏圖心諗...

咪係
幾千當搵ptbf 啦

仲要咁多港女一齊上當

大陸啲毒男

香港
台灣都有好多

條友著左草啦

條友仲要唔靚仔都呃到港女

柏圖

Cat girl 身型